計數機想較返正常顯示小數點

有無高手識點較？
唔想出-03

ENG
OR
SHIFT ENG

SHIFT + AC

Shift+mode
3
Exe

咁都唔識睇唔好用計數機啦

你夠識計、睇匯率，你買野唔用其他貨幣計？

herman yeung教將個數加1

講經咩 呢啲咁撚基本既野攞去同貨幣比 連登真係多中學傻閪

一睇自動變左6.67m

班中學生撚識咩

我岩岩小學畢業

屌那星說明書都唔識睇？

你咪其中一個囉，on9仔
駁唔到就唔知扯左去邊
我夠話貨幣匯率基本啦，柒頭皮
要駁人唔該都諗好啲先回post啦

咁都有得拗
匯率要計，起碼要識乘除，但睇小數點唔使計

你又up乜撚野啊？
識計係咪代表唔可以較返做正常咁顯示啊？
兩者關係喺邊啊？
用下邏輯理解下駁緊咩先出黎啦

mode 5下 跟住3 跟住2

自己唔撚識睇仲要咁撚惡
係咪岩岩升中學新買部機唔撚識用呀

樓主其實咁撚笨柒就真係收收皮啦
仲夠膽死同人拗真係唔知羞

樓主on9
此post已完

學下點睇啦 其實轉咗唔係太好
如果出黎個數係0.000000001
唔係sci mode嘅話佢會直接寫0
咁答案就會錯

我明背後嘅用途，多謝巴打提醒
但部機係for年紀大嘅人用，主要計下啲貨單，所以去唔到小數後咁多位

你就真係笨柒喇，留句垃圾，咩論據論證都無
縮返去你老母度啦

你真係柒少陣當幫忙啦
唔係答野幫忙果啲我要好聲好氣？
我屌埋你老母添啊，點撚樣

笑死人 中2岩岩買計數機? 唔識睇仲係到屌人老母 仲係到講埋啲歪理 果然係中學雞

邊度話我唔識睇？
好心你真係咪再出黎柒，好唔好？

左上粒eng

路過講句, 我假設部機你唔係中二岩岩買機, 咁你仲未識禁又唔google又唔睇說明書你的確係柒, 依樣你冇得反駁架啦
再者, 人地講兩句你就起晒鋼逐個駁嘴就更柒, 你一係就當睇唔到唔好覆, 一係大家話你係中學雞你咁嬲就影張大學學生證/做野職員證出黎我包大家收聲
不過, 睇到你話比年紀大既人用依句又比少少意見, 一, 依類計數機數字位同掣都太細, 二, 佢既操作都偏複雜, 好多掣如果係正常加減乘除都會用唔著, 如果唔駛去到咁專既, 我勤你買部平平地果啲大大部計數機就算
Ps. 留名睇駁嘴

一，照你咁講，所有問野嘅人都係柒。唔去搵參考書、論文、而上網去問，世界上柒頭真係多。
問感情事又上網問唔去搵專家、問朋友，柒人何其多

二，唔好咁天真，講兩句我就要show 職員證同大學學生證？無介意過啲on9開口埋口話人讀中學，而係全部講嘅野無邏輯支持，根本同智障溝通無分別。

三，多謝你嘅建議，明顯係唔想晒錢買多部，而相中計數機，用下腦，google 下就會知根本唔係近期產物，要駁人話人果啲，用下個腦先，唔好衝出黎柒。最後面果句唔係話你，留名睇駁嘴

一. 咁你問既野真係基本到唔值得開post 喎, 你睇下出面啲po, 啲人問on9野一樣會比人屌, 當然係加埋你態度閪啦, 咁講真, 唔講回你po 既人, 講你個po 既正負評我諗有腦都知閣下唔會係冇問題啦
二. 丫sorry 喎, 原來你咁叻仔陰你唔到架添 冇介意就唔會句句駁啦, 你要知既野你已經知, 唔係嬲豬人地話你既由個post 潛唔好?
三. 頂, 街邊買個都係十幾蚊, 隨時你部中古機冇電買電換仲貴啦, 比年紀大既人(我諗係屋企人)都要cheap 到十幾蚊都唔肯比, 咁難怪你自己查點禁都懶要做伸手黨啦

一，原來正負評用黎刷存在感係真
二，你介句句駁，唔通你又介意自己真係一碌柒？
三，價錢平似乎同我係咪繼續用部機無乜關係，諗清楚先

其實你答野我幾欣賞，但下下加句野攻擊人，又無邏輯果下先死

係你用匯率做例子先 咁你又係咩 logic?
我係回應緊你話匯率係基本
而事實上唔係，因為匯率要乘除，小數點轉位唔使計，明未?

咁講返識計唔識計同可唔可以轉正常顯示，我認同係無衝突，唔好屈個觀點比我

正常開個 post 問人野又係無禮貌嘅，郁啲就屌晒老母咁，你識唔識點同人相處?

先唔講你唔識呢啲咁基本嘅野有人笑係好正常，事實上人地有說明書你唔睇就做伸手黨，人地答你唔係奉旨，自己反省下

樓主on9仔